蘋果最新聲明！！黑警拎唔到會員個人資料！！

壹傳媒創辦人黎智英及集團多名高層人員被警方以《國安法》及其他罪行為由拘捕，數以百計警員到《蘋果日報》大樓封鎖搜查，企圖以威嚇手段侵害新聞自由，製造白色恐怖，《蘋果日報》感到極度憤怒，並予以最強烈譴責。

香港警隊屢稱依法辦事，但公然違規濫權，包括無視法庭搜查令限制，肆無忌憚翻閱新聞採訪材料、限制編採人員活動和履行採訪職務，阻撓新聞機構正常運作。面對此等不合法、不合理的橫蠻行徑，《蘋果日報》仝人定必以無畏無懼的態度，繼續在打壓中，以真相說亮話。

港版《國安法》聲言香港居民享有言論、新聞、出版自由，警隊種種行徑，已向香港及國際社會作了一次反面示範。搜查新聞機構嚴重衝擊新聞自由，為文明社會所不容，政權以為滋擾及威嚇便能令我們噤聲，欲將一個國際城市逼退至第三世界、極權社會水平。香港新聞自由岌岌可危，現時更被推至懸崖邊緣，面對危急關頭，《蘋果日報》仝人必定緊守崗位，捍衞新聞自由。

正如《蘋果日報》社長張劍虹所言：「《蘋果》一定撐下去。」

用真相對抗不義

蘋果動新聞

問題 1：警方在今次搜查行動中，有沒有取得任何會員資料？

沒有。警方在今次搜查行動中並沒有取得或帶走任何會員資料。

同時，壹傳媒及其員工並不會接觸到你的信用卡資料。信用卡交易直接由壹傳媒授權的第三方作為支付網關（payment gateway）收費平台進行，而本公司授權的第三方會根據符合支付卡產業資料安全標準（Payment Card Industry Compilance）來收集及處理付款人之信用卡數據，過程與本公司無涉。

訂戶透過 PayPal 支付訂閱服務費用時，PayPal 會發出BAID (Billing Agreement ID) 給本公司的授權第三方。訂戶只有 BAID 號碼及 PayPal 電郵會儲存在該第三方，收款過程及資料保存均與本公司無涉。

問題2：你們會如何處理我的個人資料？

我們會致力確保你的個人資料安全及尊重你的個人私隱。
詳情請查看「服務條款及條件」 及 「私隱政策」。

7個香港人個人資料流出

睇住俾人負評啊你
啲人真係可能唔click入去

OFAC都知咩料啦

你估連登人好撚叻咩
琴日發生件咁既事 個個都嬲 一味不停嬲

就算攞我哋資料都撐架啦，唔通佢拉幾百萬人咩！！

做得好過立場

好彩八掛，唔係負皮你

嚇得我

不過幾時到我驚呀講真

要消滅幾百萬人，請參考猶太人集中營，近例有維吾爾人再教育營。

呢個亦係點解5眼開救生艇，英國直頭用超寬鬆的LOTR，暗示香港人過佐去英國再算的原因：西方世界唔想睇到上世紀猶太人的悲劇，再發生喺21世紀香港人身上。

咁就應該係武力制裁支共，即係宣戰！！只有咁樣係最直接救到香港人，長遠解決問題嘅方法。支共就係睇死美國為首嘅世界各國唔敢發動戰爭，所以咁放肆，亦冇停手嘅跡象。所以美英等國應該宣戰，日韓台等周邊國家要按美日，美台同美韓協定，主動協助對支戰事。

拎到又點
藍絲都要睇蘋果 了解敵情 搜集證據啦
梁國家副主席日日都睇蘋果添